港人身份去向

港人身份去向？
和印第安人命運一樣？
稍為有腦既返大陸做商人
冇咩腦就抱著港人身份打J

其實唯一生存方法只有借地立國